點解啲up dup茶記仲仲客

食物：
9成雪藏 加工賤價劣食

質數：
狗飯
快煮熟就算
好多就咁煮熟+個狗也不屌嘅汁就上菜

環境：
d位逼過跑車
舊/冇裝修
有d仲舊風扇+冷氣

價位：
普通住宅地區都$40+
港島商廈區$50+價位

態度：
西面就基本啦
一入就expect你揀左食咩
催狗咁催落單
旺時食完就趕

得罪講句
3大連鎖快餐店全港4x蚊係旺區全面屌打
傳統粉麵店價錢屌打
燒味制作功夫心機質數價錢都屌打
連垃圾連鎖米線餃子店都好過佢

完全諗唔到有食茶記嘅理由

有啲人對味道無要求
淨係要求大大份食得飽就得

我都唔明,你話lunch趕時間就話冇得簡有位就入姐
晚飯茶記小菜都幾廿蚊,點解唔俾多小小食西餐?
今時今日西餐日本野都唔係貴過茶記好撚多姐
不過我又發覺其實幫襯茶記既多數都係廢老

覺得大家樂 大快活 美心 好食過好多茶記
茶記又冇禮貌 有d名氣老店又巴屎閉

廢佬明明要食得健康d
但茶記全部高脂肪高鈉劣食

我都想搵真茶記
樓下都係連所個啲 百份百 大家樂etc

而家冇乜必要我都唔幫襯茶記，又難食又貴又污糟又串

完全同以前香港精神背道而馳，唔再係為打工仔服務